想維護司法獨立嘅，自己搵日聽吓審

好多細節睇新聞表達唔到，聽完先再決定維唔維護啦

Agger

搵同一個官 聽多幾日 你會發現佢哋成日搬龍門